* Q: The _____ conducts CO to defeat significant cyberspace threats to the DODIN and the nation.
* A: `Cyber National Mission Force`
* Q: Cyber Combat Mission Forces consists of _____ and _____.
* A: `CMTs, CSTs`
* Q: CMTs and CSTs are OPCON to _____.
* A: `JFHQ-Cyber`
* Q: JFHQ-Cyber does not manage CMF intelligence requirements, collection, processing, and dissemination.
* A: `False`
* Q: JFHQ-Cyber exercises _____ of all assigned CMTs, CSTs, and CPTs.
* A: `OPCON`
* Q: The ___ conducts cyber operations to support the missions, plans, and priorities of the geographic and functional CCDRs.
* A: `Cyber Combat Mission Force`
* Q: Offensive cyberspace operations are intended to project _____ in and through grey and red cyberspace.
* A: `power`
* Q: Key Terrain in Cyberspace is analogous to physical key terrain in that holding it offers a combatant a marked advantage.
* A: `True`
* Q: The 5 enablers for conducting OCO are _____, _____, _____, _____, and _____.
* A: `authority, access, capability, time, intelligence`
* Q: What are the 4 types of physical access?
* A: `human contact, social engineering, spear phishing, direct physical access `
* Q: An example of passive cyberspace reconnaissance is _____.
* A: `searching public records `
* Q: The primary goal of _____ is to gain unsuspected, sustained, and unrestricted access to an information system.
* A: `entrenchment`
* Q: Initial access is also called access and escalation as well as attack.
* A: `True`
* Q: OCO missions leverage adversary and enemy reliance on information, information technology, and data.
* A: `True`
* Q: Access is gained to targets by using cyberspace exploitation actions:
* A: `ISR - Cyberspace, C-S&R`
* Q: _____ is the practice of sending targeted emails with dangerous attachments to the target organization.
* A: `Spear Phishing`

